王守悉分析就算中國有民主,但行大一統主義問題

普通話

屌你老母